（難分真與假）有冇手足知道呢隻係波boot定休閒鞋?

實在好難分

up